林鄭轉擺中學生上枱做箭靶！疑誘政總密會 拒記者採訪

有網民指，民政事務局於本周一（15日）派員到中學，疑一對一要求學生本周五（19日）下午4時半至6時，去政府總部出席聚會（gathering），屆時有機會見到特首林鄭月娥、政務司司長張建宗、「制訂中央政策相關的官員」，還有十多名青年大使。該網民指，會面決定倉促，沒有交代目的，只稱學生可發表己見，而屆時不會安排記者出席。網民擔心政府官員利用中學生扮聆聽民意，「如果畀佢搞得成……班年輕人就會被擺上枱做箭靶。」

學生組織「學生動源」傍晚發出緊急聲明，呼籲全港所有中學生切勿參與政府的閉門會議。聲明指，早前政府嘗試聯絡香港各大專學生會開閉門會議，企圖將大專學生會變成「反送中」運動的大台代表，幸各學生會並沒有答應。但據他們了解，近日政府以民政事務局名義，聯絡中學生與決策官員會面，會議無記者採訪，形同閉門舉行，亦沒有交代會議目的，僅表示希望聆聽學生意見。學生動源強烈建議中學生切勿出席相關會議，以免被香港政府利用，營造出已聆聽青年人的聲音之假象，他們不排除當天號召市民到場抗議。

將來入政府起薪幾皮，一定有人去，賣港求勞，大把人排隊

中學生不代表我

而家仲做呢D SHOW 有用咩

咁多中學好難控制，特別係d 官校左校

200萬人好明顯唔係得學生
721話比林鄭知
話比全世界知

搵小學生呀笨

所謂"青年大使" 就喺佢地D人黎啦

一個月幾皮，公屋仔排隊啦，老豆老母一定支持

推